個歡渡中秋廣告真係好撚煩

條女都唔知rap乜鳩 知唔知rap係要押韻架仆你個街

聽埋今日喇